---
title: "Registrar Certificados"
linkTitle: "Registrar Certificados"
weight: 6
description: "El registro de los certificados en necesario para el funcionamiento de algunas características de SAIT Bóveda, estos se usaran para comprobar la identidad del usuario ante el SAT."
---


**Certificados**:

*	**CSD**: Se usara para el funcionamiento del buzón inteligente, con este sello recibiremos las solicitudes de cancelación.
*	**e.Firma (FIEL)**: Se usara para hacer las solicitudes de descarga de comprobantes.


Dirigirse a la sección **Certificados** y haga clic en **agregar**.

![IMG](inicio.png) 

En la ventana agregue los archivos que se solicitan y la contraseña del certificado.

![IMG](agregar.png)

Listo! el certificado ha sido registrado.

![IMG](yes.png)

